化妝品sales姐姐, 唔洗遮啦，遮唔切啦

多謝cosb 建議將圖打格，等連仔處理左d賭博post先再開

thx 建議

卡勞又john左人形蜈蚣team了？

化敵為友了

有啲計

麻友係雞

小妹要求你道歉

仆你個街

特西變左性

ching好波

對卡ching好失望

是其是非其非，今次佢建議好好wor